2011 MacBook Pro沒有hdmi插頭問題

屋企部MacBook pro (13inch 2011)
因為係舊款所以冇hdmi連接位
想問有冇相關外置設備可以駁hdmi線落部macbook到 thx

Thunderbolt 2 / Mini DisplayPort to HDMI adapter

呢一款岩？

款款都啱